熱狗叫堂主為香港咪再追擊熱狗

eddie lam
禁入去又係share熱狗野

大家禁入去睇會發現佢幾好笑

琴日(俾堂主屌前後）post自己蒙面超人圖同share教主節目去cover左下面成串share熱狗野

擺明博人地唔拉落去睇

新型水泥隊
扮中立

笑撚死

話自己係一個好人

成班偽中立都係咁,扮曬之前跟唔貼唔知發生咩事,淨係你依家搞熱狗,覺得咁搞同路人唔啱,想做和事佬。屌你唔知發生咩事就收聲啦,

佢擺明係熱狗

好心佢剷晒d post 先扮中立啦

開咁多account好煩架

拉落去真係笑左

所以熱狗咪有個中立黨囉